{
    "question": "Indonesia mempunyai sumber daya daya alam yang sangat melimpah menurut jenisnya sumber daya alam dibedakan menjadi dua yaitu sumber daya alam titik-titik dan titik-titik \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sumber daya alam hayati dan nonhayati</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>maaf kalau salah</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "15-ajaran-tentang-kepercayaan-yang-teguh-terhadap-ajaran-islam-y-598",
            "question": "15. Ajaran tentang kepercayaan yang teguh    terhadap ajaran Islam yang meliputi\r\nkeesaan Allah, dan segala ajaran-Nya\r\nmerupakan ajaran dalam bidang ....\r\na. hadis\r\nbakidah\r\nC. ihsan\r\nd. akhlak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. alhlak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. aqidah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Akidah (bahasa Arab: \u0627\u0644\u0639\u0642\u064a\u062f\u0629, translit. al-&#039;aq\u012bdah\u200e) dalam istilah Islam yang berarti iman. Semua sistem kepercayaan atau keyakinan bisa dianggap sebagai salah satu akidah. Fondasi akidah Islam didasarkan pada hadits Jibril, yang memuat definisi Islam, rukun Islam, rukun Iman, ihsan dan peristiwa hari akhir.</p><p></p><h3>semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksud-dengan-reklame-932",
            "question": "Apa yang di maksud dengan reklame\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "reklame adalah tindakan untuk mengajak orang lain secara berulang agar orang tersebut tertarik lalu mengikuti atau melakukan isi reklame tersebut.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Reklame adalah salah satu media promosi dengan gambar dan kata-kata menarik yang bertujuan untuk menyampaikan informasi dan mempromosikan produk atau jasa kepada khalayak umum.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-zaman-dahulu-tarian-yang-biasa-digunakan-sebagai-media-hibur-847",
            "question": "Pada zaman dahulu tarian yang biasa digunakan sebagai media hiburan untuk para pahlawan kita pada saat kembali setelah membela tanah air, biasanya disuguhan dengan tari.....    a.Rakyat \r\n\r\nb. Klasik\r\n\r\nc. Kreasi baru\r\n\r\nd. Modern\r\n\r\ne. Jaipongan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>E. Jaipongan</p><p></p><h2><em>Maaf</em><em> </em><em>ya</em><em> </em><em>kalau</em><em> </em><em>salah</em><em> </em><em>:</em><em>) </em></h2><p><em>Jangan</em><em> </em><em>di</em><em> </em><em>hapus</em><em> </em><em>jawaban</em><em> </em><em>nyaa</em><em>:</em><em>&#039;</em><em>) </em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-yang-digunakan-untuk-mengikat-kain-dalam-membuat-batik-jumpu-220",
            "question": "Alat yang digunakan untuk mengikat kain dalam membuat batik jumputan adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>1 Kelereng, batu, atau uang koin.</p><p>2.ember.</p><p>3.Kompor.</p><p>4.Panci.</p><p>5.Sendok kayu yang digunakan untuk mengaduk.</p><p>6.karet gelang.</p><p></p><p>#JADIKAN JAWABAN TERBAIK YA </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-3-cara-pembacaan-vernier-caliper-231",
            "question": "Tuliskan 3 cara pembacaan Vernier caliper\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>1. Langkah pertama, kendurkan baut pengunci dan geser bagian rahang geser, pastikan rahang geser bekerja dengan baik. Jangan lupa untuk memeriksa atau cek ketika rahang tertutup harus menunjukkan angka nol.</p><p></p><p>2. Langkah berikutnya adalah membersihkan permukaan benda dan permukaan rahang agar tidak ada benda yang menempel yang bisa menyebabkan ketidaktepatan hasil pengukuran.</p><p></p><p>3. Selanjutnya, tutup geser rahang hingga mengapit benda yang diukur. Ketahui hasilnya dengan membaca skalanya utama dan skala noniusnya.</p><p></p><p>4. Jika anda ingin mengukur diameter bagian dalam sebuah benda (misalnya diameter cincin), maka pengukuran menggunakan rahang atas. Rapatkan rahang atas lalu tempatkan benda (misal cincin) yang akan diukur diameternya. Tarik rahang geser hingga kedua rahang menempel dan menekan bagian dalam benda. Pastikan bahwa dinding bagian dalam benda tegak lurus dengan skala, dalam artian benda jangan sampai miring.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>semoga membantu :)</p><p></p><p>tolong jadikan jawaban terbaik :)</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-gambar-poster-yang-baik-dan-dikatakan-berhasil-salah-satunya-841",
            "question": "7.    Gambar poster yang baik dan dikatakan berhasil, salah satunya ditentukan oleh....\r\nA. Pemilihan huruf yang sesuai dengan tema gambar poster\r\nB. Kata-kata harus mendominasi daripada gambar\r\nC. Gambar harus lebih mendominasi daripada huruf\r\nD. Salah satu unsur harus mencolok dan lebih kuat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawaban . c maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "14-berikut-ini-adalah-jenis-kritik-karya-seni-yang-disampaikan-o-242",
            "question": "14. Berikut ini adalah jenis kritik karya seni yang disampaikan oleh Feldman (1967), kecuali    A. Kritik populer.\r\nB. Kritik jurnalistik\r\nC. Kritik keilmuan.\r\nD. Kritik pendidikan.\r\nE. Kritik kebudayaan.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karrna kritik kebudayaan memiliki jenis karya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "musik-vokal-yang-dibawakan-lebih-dari-delapan-orang-disebut-a-850",
            "question": "Musik vokal yang dibawakan lebih dari    delapan orang disebut....\r\nA. Musik Gabungan\r\nB. Musik Modern\r\nC. Paduan Suara\r\nD. Musik Tradisional\r\nE. Musik Campuran\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. paduan suara</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#Maafklusalah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Paduan Suara</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smoga mmbntu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-b-4-tuliskan-pengertian-dari-kerajinan-serat-alam-dan-buatan-812",
            "question": "3. b\r\n4. Tuliskan pengertian dari kerajinan serat alam dan buatan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-Pengertian kerajinan serat alam adalah kerajinan yang menjadikan serat alam sebagai bahan baku utama yang bisa menghasilkan tas, dompet, topi dsb yang dibuat dengan teknik menganyam yang pada umumnya menggunakan bahan yang disediakan oleh alam. </p><p></p><p>-Serat buatan/sintetis adalah serat buatan yang dibuat sedemikian rupa dengan menggunakan teknik fisika atau kimia sehingga menghasilkan serat yang memiliki sifat fisik yang sama atau bahkan lebih baik dari serat alami.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-dimaksud-dengan-serat-buatan-637",
            "question": "Jelaskan yang dimaksud dengan serat buatan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Serat buatan/sintetis adalah serat buatan yang dibuat sedemikian rupa dengan menggunakan teknik fisika atau kimia sehingga menghasilkan serat yang memiliki sifat fisik yang sama atau bahkan lebih baik dari serat alami.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Serat buatan/sintetis adalah serat buatan yang dibuat sedemikian rupa dengan menggunakan teknik fisika atau kimia sehingga menghasilkan serat yang memiliki sifat fisik yang sama atau bahkan lebih baik dari serat alami.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}